有無人真係預左孤獨終老過世

有無毒撚圍爐下
希望大家點都好唔好娶大陸女人
無個好嫁

26歲A0
而家工作環境識唔到女

哩個topic係咪日經po

有...完全冇自信去識女仔

樓上點解睇唔開

第一次開

有 對異性完全無信心

你對男定女無

對男

一個朋友都冇嘅毒撚

有，細個個陣因為唔夠出眾，所以冇諗過，到大個d就因為冇錢所以唔想累人，但到而家發現能力同錢都唔係最大問題，其實係自己既性格問題唔配有另一半，某程度係心理有事

我命犯天煞孤星

做毒撚幾好呀 又自由

夢想係做首席魔法師

有，無人要嘅feel

分左手之後 對愛情無咩憧憬

回復返未拍拖個種漂泊既生活

生活開始平淡 只係得返一個目標

所以不停專注做一件事 無時間溝女

應該要孤獨終老

同埋本身份人 個樣性格 唔係咁易討好人

要識得比較深入先會發掘到我

都係守株待兔

30歲A0,
朋友都話我正常，唔知點解冇拖拍
（客套說話掛)
我就覺得自己咁耐都冇拖拍，
一定唔荒正常

知自己咩性格有拖都唔想拍

唉點解

做得耐想試下拍拖 一日都好呀

咩起個背郎 就全世界周圍去

買隻狗或貓陪自己過埋臨尾兩年仲好

25 A0
屋企班藍絲開始介紹緊d大陸女人
一個我都唔會理

你地全部升哂做魔法師

25A0

勵志

想訓街就理佢地

34歲a0

同你一樣諗法
而家直頭覺得做人好辛苦

應改搞個孤獨終老協會，老左之後一齊圍爐

好想改變現狀但又覺得自己做唔到

完全冇憧憬 因為老豆老母婚姻太失敗

真

已經有心理準備 自己性格唔好

絲打來，覺得唔會有人了解到我，都係一個人算

31A0
女仔手指尾都未掂過

魔法師

已經覺得唔會有人揀我
應該成世就咁過咗
之前拍過俾人呃
到頭來發現原來自己係無人會要
人哋為呃自己先tum自己同埋自己身

same
不過玩集體遊戲掂過手指尾

完全諗唔到有咩方法可以識到男朋友

公司自已Dept全部男人
武肺之前放Lunch坐餐廳永遠只有男人埋嚟搭枱
坐巴士又係永遠得件麻甩佬坐隔離
我究竟係咪前世得罪咗全世界女人

秒經黎架喎真係
要照顧對方感受+佢全家人感受好似湊仔咁，不了

27a0

準備做大魔法師

咩工無女仔

我呢邊工作無未結婚既男仔 有同事90後都好驚搵唔到

實不相瞞，我都有咁樣掂過女仔手指尾，然後當晚返去用念力丁佢手指

hi, 我就準備孤獨終老，幾時先有朋友，幾時先有人同我傾心事，唉

A0
出世到衣家都冇認真中意過既人

23絲 預左自己會孤獨終老 所以希望自己唔好咁長命不過死之前要草定d錢住老人院/留比屋企人

正常嚟講lunch搭枱都唔會搭訕啦更何況搭車
唔好咁多藉口，搵下其他活動啦

唔識同人相處 尤其係異性

有
雖然想組織家庭
但唔敢再信男人

27 先得搵得45k 住劏房好驚遲早焗死

偏執狂越早改越好，如果唔係會影響生活各方面

30 A0

朋友圈細到冇得再細
好後悔讀書果陣冇落力識人同玩

唔撚驚
大不了咪一個人死喺屋企
發臭直接俾人發現仲好

唔係搭訕，只係繁忙時間外人埋嚟搭枱食飯

咁又毒咗啲其實男女手除咗size之外都無分別，唔使咁多幻想

你唔講屌閪同屌舊豬肉差唔多？
Btw肌膚之親先正

29A0 朋友話我生活太悶, 返工放工放假就打下機咁 要多d 興趣先易識到女仔 但我鐘意呢種咁悶既生活

巴打

31 註定今世俾雞啄

有 因為我有精神病 唔知幾時會再復發

拍過拖覺得唔啱自己 獨處舒服啲
性格同心理都有影響 尤其破碎家庭成長
但係諗到移民又唔敢自己一個

我已經成功洗咗自己腦，覺得男同女其實無咩分別，所以唔會對異性有太大幻想
亦都說服咗自己伴侶呢樣嘢實際上只係交易，當你失去某d條件之後交易就唔再生效，唔需要對拍拖有咩期望

咁多手足，點會孤獨？

冇錯。女人全部都係臭雞賤貨

一有女仔approach自己 就想試下
但次次都失敗

我個人係性格上有好大缺陷 加上社會問題太多 心理上連自己都顧唔掂自己 所以都諗應該會
不過我都算好彩 叫做拍過一次拖 重要係比女追 都叫有個經驗

利伸唔係靚仔

幻愛

咁樣諗嘢太大戾氣對自己無咩幫助

搬咗出嚟住之後
完全放棄識另一半
自己一個住好爽

以為我自己auto留言
3樣野都一樣

認真拖拍過3次 3次都3年準時分手 唔敢再拍

屌，我都俾親戚介紹大陸佬
佢老味，我養得起自己，唔使客氣

23 A0 research

我已經半放棄狀態...
盡左力都溝唔到只能認命

有得諗

想買姑婆屋都無錢

會覺得自已好多不足唔配有另一半 廢事害人

26 A0
諗好咗第日會領養隻狗嚟陪我
其實都ok 嘅，不過驚自己到中年會變咗d 變態老姑婆

25A0
工作環境識唔到
又唔想家人介紹 好似好尷尬咁
玩交友app都識唔到
沒得救了

有，個feel 係覺得自己以後都搵唔到一個岩自己既女仔

不要再說了

自己友

俾你捒多次 想25結婚生仔住居屋做家庭主婦好。定係30歲做樓奴剩女。

投放所有感情落寵物度 起碼一定有回報
唔洗再等了

25 A1。腎虛不舉

我都係咁諗 但我比較偏向於有個伴 唔生仔。可以的話做廢青freelance 有錢就一齊去下旅遊咁過埋下半世

但係到寵物過身果時應該會好hurt

hehe?

我係絲

同巴打性格好似
啲人成日話去上興趣班做義工入教會識女
即刻覺得為左識女去做自己唔係真係想做既野好邪惡好嘔心
已經發覺自己有好重既道德潔癖
本身身邊已經無女性朋友仲要咁樣真係死撚得

25 A0
日日返工放工 公司啲人又唔講野
Grad左之後開始想有個人陪
但又冇本事

me2
從來無真真正正鍾意人

A0仔先純情專一，不過拍拖激死人，無經驗
利申：男友算半個A0 純情毒撚 唔識tum女

牙沙振作

攪掂自己先

咁樣揀無乜意思
講到嫁咗就一定會幸福生活咁
我會揀有個靚仔有錢專一嘅老公
唔使應酬，唔使煩，唔使做
細路都唔使湊，成世人全職享受人生

總之唔會為咗結婚而結婚，唔抗拒結婚/單身
兩情相悅自然就結婚
遇唔到咪單身，同年齡無關係
我會揀比較幸福嘅選擇

不過自從一個人住之後發現好撚正
對婚姻憧憬暫時跌到零，都係隨緣就算

三年網戀，但我完全係唔合格嘅垃圾partner...

想死左佢放佢自由多啲。

樣衰啫

我肥毒柒，巴士從來冇人坐我隔離試過上層滿曬得返我隔離個位都冇人坐

一樣第時養貓
時刻警惕自己第時唔可以成為廢老

no offence but係咪你嘅身驅已霸了兩個位

因為唔想害人而選擇孤獨終老
去晒想去嘅地方就無憾了

No offence 然後講啲incredibly offensive 既野

好勵志，自己生活都可以好開心，如果遇到啱嘅咪試吓
呢啲先無敵

31A0
30歲個年巳經有覺悟可能以後一個人過
十年間剩係鍾意過2個女仔,唔同原因都冇發展到
斷斷續續都有女仔對自己有意思,但唔岩就係唔岩
一個只會食一種魚既貓注定餓死.沒撚得救

好過我
我31咁多年人從來未試過對女仔主動
亦未試過有女仔對我主動
近乎係不動。有得被動都嫌奢侈

中學讀男校 大學讀土木工程
畢業做工程師

女性朋友少過10個

其實想要嘅嘢好簡單
就係有一個我愛佢 佢又愛我嘅人係埋一齊
但係越大個越發現依件事冇咁簡單
而當對普通人都唔容易嘅時候
對我依種冇樣冇身材冇特別嘅人黎講簡直係天方夜譚
而且越大個就越唔夠膽放心愛人
所以與其再期待愛情不如做好準備一個人終老

第時唯有攬個大陸女人保平安
走又走唔到 又怕孤獨
反正周街都係大陸女人

已諗定買姑婆屋 然後figure同海報塞爆屋企既美好生活

覺得自己唔係好識同人相處
當然做朋友就無咩大問題
但講緊要搵個陪我過成世既人
要接受我所有好與唔好
諗到呢到就覺得唔會搵到個咁既人
有時會ff下將來自己搬出去住自己生活
又唔使就人 唔使同人夾 唔使下下諗另一半感受
想做咩就做咩 唔使煩其實都幾開心

利申: 拍過拖 但到依家都唔知點叫愛

驚到咗中年d 脾氣唔到自己控制，變咗西女人咋… 不過有寵物做寄託應該都會好d

笑乜9

咁可能single 仲啱喎自由d～想做乜就做乜

6-7年前男友無縫接軌
真係好驚拍拖
真心唔諗住拍拖

第時養到成屋貓陪我算

嗰班西女人本身格衰又要吊高嚟賣，最後變賣剩蔗，見人地有人要咪妒忌搞到性格扭曲囉

寧缺勿濫，唔揀好過揀錯

無勇氣踏出第一步

點會好過你,大家都係冇伴冇女
如果係心理問題既話,其實女仔都只不過係人
主動傾下閒計唔會得罪人,都成31歲人要學下點同女仔交流

你仲有連登

28歲A0
都係工作環境識唔到女

自願性孤獨終老，冇得同鍾意果個一齊同孤獨終老冇分別，鍾意我但我唔鍾意佢既果啲亦都唔想硬食又無謂浪費人地青春，已經諗好左最多老左時搵fd得閒跳下大媽舞

最重要係最後嗰句

人太賤
次次就得米就突然冇哂興趣

所以唔再害人lu

因為我唔配有一個愛我既人，對唔住，我太差

逃避型依戀？

same 同我諗既一模一樣

我都係。。。我依家個情況同你好似
我鐘意左一個男仔 佢係我樓下一間鋪頭返工 我同佢嘅對話只係限於收錢 仲要唔係每次都係佢收錢 平時見到佢嘅我連望都唔敢望佢 有時仲會驚到唔敢去佢個counter...
我過多幾個禮拜就搬lu

最後個句真係好啱，其實無人會真心care自己除左自己之外。

27歲日本畢業番黎做緊日資公司
中學拍過一次拖，大學畢業後變左肥毒L又得165cm
到依家都係做毒L，冇乜希望

渣BNO老母係日本人所以有日本永住，香港再咁落去就要番去，到時更加難識女仔......

一樣諗法
一直都草左舊錢係到，萬一一個唔覺意走左去，屋企人嘅生活都唔會太差

淨係想活到老就算

Google完中左唔少

得閒上黎講下
好多巴絲都樂意聽你講心事

反正都未必會再見 唔怕瘀啦 比張紙仔佢搏一搏都好 幸福是爭取番黎的

不如一齊SP大亂交

其實自己一個都好，真係覺得寂寞咪養下動物

一日一個呢d post
煩唔煩呀你老尾
預左咪預左 但又不甘寂莫上黎圍爐
無預既咪好好裝備自己

如果唔係同soulmate終老 同邊個一齊都只會感覺係單身

呢度A1X

當樹窿分享下，
其實見到身邊d朋友拍拖結婚，
內心其實好孤獨，
圈子都冇乜女性，
條件又唔係好，
有時真係幾絕望，
好多時開心、唔開心，
都唔知搵邊個分享

know that feel

係老人院呀
死左都有人知呀

又未話肥到咁癲有時仲會突登縮埋一邊讓位

你地講曬我想講既野

你條女點

25a0
最近曖昧咗次
一次曖昧好似經歷咗n次分手咁
原來無我想像中咁美好

有...
甚至諗緊好唔好同個唔鍾意嘅人一齊算

曖昧傷心又傷身

太正氣都唔係好事

唔洗咁極端掛

原本都諗住孤獨終老
仲同個鍾意嘅人講等緊孤獨終老
然後而家同佢一齊咗
諗落除咗樣同毒L性格問題，要有一個互相鍾意對方，識得欣賞對方優點同時理解又包容到雙方缺點，特別要忍我啲毒L性格，嚟一點真係好難
而又咁啱比我搵到

hello!! 我啊

一個人原來都可以盡興 多了人卻還沒多高興

覺得這些機會是屬於我

掉返轉咁諗
我唔係偏執係嫖賭飲蕩
都應該唔算係一件壞事?

由細個小學睇猁
到而家拎埋英超
連BNO都平埋權
都係得幾個曖味對像
灰哂機 好撚sad
下年5+1走人 識個東歐妹算撚數

如果所有人都係咁純粹 成個社會都會正面好多
但係得少數人係咁 你做就變左個on9 仔

或者我咁諗本身已經係on9

29 搵15k 😭

+1

好幸運
要好好珍惜

我都諗住咁
利申gay佬

可以上黎過夜嗎

2x A0 大學同公司都冇異性
原來咁多人都係咁

真係
今朝又同佢講起好難搵到個磨合到又互相鍾意嘅人
無論理性定感性都知道係佢

我都咁諗，近排同屋企人講想學煮飯，我屋企人以為我終於醒覺想學識煮飯嫁得出，其實我只係諗緊孤獨終老都唔使日日食外賣先想學

totally same
but im c orz

我都利迷

30歲 A0

支持絲打孤獨終老

唔係話非港女不娶既咩

29 A0 表示接受唔到非處
又接受唔到樣衰
總結,唔好撚煩,自己一個

2020仲要處有啲癲

放唔低前任
應該就一世了

真
2020年
仲要男既事業有成,有錢有樓有車
我都覺得幾癲

兩樣都有咪有處

靠父幹,得層供斷私樓,唔值得多
叫好過冇

以前識條友好撚毒 中學時期完全唔讀書晚晚打機
同我講 單身養起自己等於養起成頭家
之後原來父幹二世祖黎 冇啦啦派紅色炸彈比我
去完飲就冇係steam見過佢上線

總覺得一世都唔會有人可以俾到安全感我
而我亦都唔會俾到安全感人

Metoo
問題係因為太無自信

Same

can't help
呢啲係要自己克服
都係打定輸數 自己一世單身狗

細個一啲都唔驚
最多咪同best friend一齊住姑婆屋

但係而家無咗同”best friend”一齊住嘅諗法

成班人住好多野煩
特別女人

非處又唔樣衰
今時今日有啲難度wo
我以前都有處女情意結
後來覺得可遇不可求
只要唔係濫交亂交男女關係其實無咩問題

咁我寧願將身家送俾中共好過
都唔益臭雞
憑乜野男人要付出咁多?
自己爽撚完啦,就搵好仔埋單
唔存在妥協
做人冇原則冇底線,屎都食得,契弟都做得

唔係亂搞有咩問題

23, 就黎24 都係A0

大家標準唔同,你接受到唔等於我接受到
你鐘意既亦唔等於我鐘意
最簡單
未改善之前既龍門,狗也不屌,但亦都有人覺得茶記係咁架啦,照去
呢點未就係分別所在囉,冇乜野好嘈

我諗住大陸妹

講真，要遇到一個你鍾意的人鍾意你而你又好鍾意個人係好難遇唔到就真係單身一世

不如將呢度獨立嘅人group埋算，兩個都獨立摺會方便好多

同道中人
諗返覺得自己傻

大陸妹其實幾好，堐得窮

有，拍過兩次拖，知道自己唔適合結婚

有咩經歷

咁如果有條女肯
為左你而做膜修復手術呢

不了

咁如果一齊左幾年後先知
你會唔會因為
佢唔係處而分
定係念在佢曾經有因為你
而做修復手術呢個心而唔分

自己傻更更俾ex呃囉
呃錢呃感情
仲帶埋帽

絲打9幾

你確定?
定只堐得七年窮再飛起你

92

唔是，只不過冇咁物質主義

巴打廿頭?
28 29都唔算老

條仆街浪費人人生

樣唔出眾，又窮，唔想累人

你係咪對大陸女仔有咩誤解
依家大陸有番咁上下啲女都要求男方有車有樓有錢
大陸物質主義先嚴重wo

遲下比佢地搞到你訓街呀

我自己覺得，度度都差唔多，大部分女都睇你有冇錢

你個諗法好有趣
既然我人設係咁
點解唔係一開始就清清楚楚明明白白
長痛不如短痛

差唔多，巴打轉唔轉gay

既然係咁
點解唔揾番香港女仔
起碼同聲同氣文化價值觀相同
諗起同大陸人啲生活習慣 政治立場 思維模式大相徑庭
同住真係日日吵交遲早離婚收場

係 而家反而都唔敢亂信人啦

拍左幾耐

唔會架 諗太多了
佢地真係少物質主義d

都唔係，有d冇錢都照結，但係要大陸女人要生仔

咁搵得到最好啦，但宜家搵唔到香港女仔嘛

我意思係大陸女人的問題，係大部分女朋人的問題，所以唔想拖。當然啦，要簡的話一定穩番香港。

唔好標籤大陸女人先啦

嘩原來真係有人痴撚線嫁
你藍絲黎？大把呀叔比人厄公屋你唔知？

香港就係多你呢啲人先一街綜援新移民

咁係佢地蠢姐，俾人tum兩下就落嗒

同你一樣啊

搵唔到香港老婆都冇計

ur not alone
本身真係有鍾意人而佢好似都鍾意自己
點知係player 而家淨係想摺埋自己
遠離愛情

好人好者點會要得落北姑
價值觀都唔同 佢咁藍你都要？大陸女係雞

你要咁諗都冇計

搵唔到香港女人就要自己打飛機過世

25歲 A0 IT9 唉

其實你講得要大陸女人已經同你討論唔到
大把呀叔比啲支那雞厄身家多不勝數
仲未計一口鄉音奶共
你要搵大陸女人就自己開post好嗎

IT9 全男班

去上海街搵老婆啦不如
支那雞都係抄登有市場

2年

對人好少少就準備被收兵

咁佢地比人呃唔代表自己比人呃嘛
再講都唔係個個大陸妹都係衰嘅

嗯

呢個post
利申一樣

準備好了，不過見得多獨居老人，唔想好似佢地咁，所以盡量多啲做運動

想識你

有 讀緊書果陣就咁諗
大個咗 拍咗幾次拖 覺得自己真喺好煩
都喺適合一個人

算你有啲自知之明

同禾拍囉

咁貓貓點算，我會睇住佢地死先走

咁你鐘意人哋乜撚野啫，唔好咁多幻想啦
鐘意鐘意野都未講學人講鐘意
鐘意人地個樣呀？

你接受到咪得囉

屌你老母返大陸慢慢揀啦

條友痴撚柒線發女瘟，好撚嘔心

有冇諗過係自己問題，你好撚嘔心

完全講中我心聲

自由自在唔好咩？ 有緣份咪拍下囉

男人有能力就算40歲都唔怕搵唔到

女人保鮮期短, 一過30歲價值直線下降

其實自己一個都無話咩唔好

26，仲係單身，

Love not for me

30歲A0
而家工作環境識唔到女

你某程度係無錯
但一個正常社交既男人有能力都唔會去到40歲都搵唔到啦

咁都真, 正常少少嘅男人未夠三十歲已經俾人認哂頭

去到40先搵一係就離婚, 一係性格有問題

18絲
身邊啲fd個個都係咁拍拖或者想拍嘅時候
我已經放棄mode
搞到個個懷疑我lesbian

本身父母已經分居
我跟媽咪住
覺得自己心理有啲問題
可能因為缺乏父愛
啲男仔對我好少少就會產生好感
仲要之後沉左隻player船
再跟住去咗外國讀書
本身已經對兩性關係冇憧憬
仲要受打擊
再俾我體會埋呢個世界有幾大
學會埋獨立唔依靠人

而家雖然唔會抗拒拍拖
但唔會主動做任何野
冇motivation開展一段關係
仲十分享受自己一個
睇戲行街好多野都係自己一個

咁細個就咁 係咪好可悲

我 想拍一世拖

有啦
我有拍過拖 畢業之後就冇 依家覺得自己唔識得點再去愛一個人 只係想揾個可以一齊努力一齊互相支持都咁難 見到身邊啲frd個個都有另一半 有時都幾羨慕 不過已經諗定第時養幾隻貓狗過世

一樣都係咁諗

同我一模一樣

有 本身歌人都摺 出左社會做野仲摺
開始習慣左一個人 老左養寵物孤獨終老算

有人一樣諗法都唔知係好定壞 sad

對一個想搵個伴既人黎講
一啲都唔好

就算孤獨終老都唔會娶支那雞

蓬佩奧
過來人，讀書時期出過去獨立生活係好寫意，冇諗太多
最主要係有一大班同輩係身邊同未做正職
過多兩年畢業做野，班朋友突然消失晒既, 返工又返到冇晒衝勁既時候就唔同嫁啦
（絲我唔知啦，d仔會主動，巴果種孤獨感係可以好無助）

識唔倒女根本係要反省下自己

申利：A0

單身都係著重自由
冇人管自己 鍾意做乜都得
想hea就摺係間屋到
想享受就自己一個行街睇戲食好西去旅行
平淡孤獨過日子係我嘅夢想

Same
單身自由自在

前排同條女散左
一齊左都好耐下 黎緊應該唔會識女 好多野由頭黎過 好唔慣

而且冇兄弟姊妹
已經想像到將來要葬沙嶺

最近啟發咗其實溝女係一場賭搏，人生所有成功嘅野都係一場賭搏，你可以畀自己一百個理由，但其實歸根究底係你唔敢, 唔肯, 買落去賭一舖
點解你夠膽雞仔注買六合彩, 但唔夠膽溝女識人？
點解要睇到次次都係賭身家咁嚴重?
你未試過約100條女出街都失敗而回嘅話，你無資格話自己溝唔到女

利申: A0, 但講出嚟冇人相信，無朋友圈+工作上無女溝, 要溝女只能靠落club可惜冇人陪落, 一條友落club試過好多次, 不過真係好難受, 但其實有心去溝女嘅唔難溝

same

J短體毛多

唔撚'睇post？

唔覺正常男人比人mark哂，我覺得係正常人就巿場唔流通，正常男人唔知邊度搵正女人，未開始拍拖既就一係大把選擇，一係就無得選擇，貧者愈貧富者愈富。

your face your fate, 咁青春一係代表你好樣衰或者好柒

你哋唔覺依家身邊嘅仔，同佢交往好似湊仔咁

是旦
反正我有哆啦A夢陪就ok
死有屋企人執屍就得

你結左婚講呢啲

欣賞你嘅堅持
同過一啲一年男人傾偈
佢地拍過一兩次拖
到三十幾都識唔到女人
但好想有人鍾意自己
所以"求其"搵個女人
其中有大陸女人啦
之後結婚生仔
人前好幸福
但佢地同我講
唔想娶宜家個老婆
當年未了解太多就結婚（因為驚自己娶唔到老婆）
只係覺得個女人好INTERESTING，好玩得，唔會悶
但一啲都唔識打理頭家，人又自私，家嘈屋閉，完全唔係個男人想要嘅屋企同生活
有得再揀，唔會㨂呢個女人做老婆
仲有啲係俾大陸女人呃錢，個男以為個女大學中文系，知書識禮，但係我見過個女人，佢好識心計

只想同所有嘅男男女女講
帶眼識人
點解啲人成日話遇到衰男人/女人？
因為啲衰人唔呃啲好人/單純嘅人，仲有咩人可以呃到？
好多男人同女人都好識做戲，多面人（我見過好多上網呃人，但同事就費事出聲）

以前高登/或者宜家連登，成日講啲女人拜金，乜乜物物
咁啲男人又對女人外表要求高，（甚至睇埋家底），有得咁上下外表嗰啲女人咪拜金功利囉
我身邊啲女人好宅，唔濫交，唔收兵，有穩定職業，但外表唔符合連登要求。

我係一個內向中女，我預左自己一個過世。自己一個，好過同一個自己唔鍾意嘅人
我唔會封閉自己，但又唔會花太多時間去SPEED DATING或玩APP，
呢啲野隨緣
你地有興趣識我，可以PM，不過呢排比較忙，八月尾先得閒

睇你篇野你睇得好開

唔好理佢啦 應該有精神病

完全同路

有好多係咁 不過都係好多你接觸唔到

分析下心態，好多結完婚先知價值觀唔同，最後嘥幾年都係離婚收場

留tg呀 絲打

巴打成熟型？

自從拍長拖散左之後，就開始諗會唔會就咁就一個人過
因為拍左咁耐真係冇特別認識異性，連同人flirt下都已經唔識加上工作環境冇咩男性
同埋，經歷過上一段以為會一世嘅感情，但到頭來都係相處唔到同對方變淡
我都有啲驚 其實下段感情都可能係咁
之後又 一個人慢慢地過

5年後做魔法師
拍唔到拖性格一定有啲缺陷
自己都覺得自己閪

好認同你要識得深入
現實就係好難認識一個異性 仲要深入

關咩事

圈子問題職業問題
不煙不酒不蒲零社交
已經慢慢習慣咗孤獨
耐唔耐有fd食下飯傾下計就滿足到我嘅社交欲

工作關係識唔到女仔 圈子又細 自從失戀之後就覺得呢世都唔會有機會拍到拖 即使自己樣 身材 性格上都唔係太差 不過心底裡係極度自卑 已經去到唔識溝女既地步 自己又唔願意去擴闊圈子 玩app我平時又好少影相所以放得啲好柒既相上去 match到都好快被fade out
最後想問大家咩貓/狗好養

我名

一定要喺公司識？自己唔爭取就成世都冇

絲打識貨 咁都感受到我係冷酷成熟型

你個名

Same 我開始覺得有人wts我 同我傾工作以外既野已經好開心

遲多幾十年開番間ngo
每個六七十歲以上嘅毒撚裝個平安鐘
過咗某段時間都冇㩒鐘就會派人上門
收屍

個名亂改既姐

我心地唔好，見人有拖拍就食花生睇佢幾時散
但好熟既朋友就唔會，我會衷心希望佢幸福

慘在我唔係全男 但身邊嘅女仔都有男朋友

佢地係鍾意姐姐

唔係毒撚
但對同人類相處失去興趣
所以應該都係孤獨終老

都拍過下拖，大左真係唔知拍拖結婚為乜
又要受氣 又要tum人地開心，點解我要做呢d野
明明本身好自由生活，想做咩就做咩，點解要搵野綁住自己
所以一定孤獨終老

撇除受氣、哄人開心哩啲西嘢
拍拖有冇開心過？

你想要啲細過你既女仔?

開心既野都係開頭既假象原來都係做戲
其實自己一個更開心

點解會覺得係做戲？

話自己孤獨係弱者表現
生存都係為自己
冇人溝只係自卑
失戀瞓醒咪又係上連登
除咗你令一半都走過你
根本唔算係孤獨

依家係咪唔敢識人
返工有無

除左樣衰之外冇咩缺點
就係冇男朋友
暗戀人比人暗戀都冇試過

一黎 二黎我完全冇動力識女仔我非常enjoy而家嘅狀態

屌

性格有啲慢熱
要同人識至少兩年先至熟到
但係熟左啲frd真係玩得好自然同開心
搞到唔係好想去識其他自己圈子外既人

身邊啲男性frd已經好似兄弟咁落唔到手
跟住我自己又唔係好yo既人，次次去ocamp個啲活動都覺得少無聊
究竟有啲咩活動係可以自然啲咁識下異性既做朋友都好

出左黎做嘢好難識到人
連普通朋友都難（聽人講

有 本身已經傷痕累累 然後再比人hurt 信唔到人了

寧願孤獨終老都唔會同支那妹拍拖/結婚

咁你公司咪有28,29既女
點解唔溝？

呢到有個傻閪吹奏大陸女人

有。

點樣衰法

後生時會有動力去追女
但人越大越覺得十個女人九個煩鳩
之後都唔再主動識
做毒撚幾好
做乜都無人煩
幾點起身 幾點訓教
打機打通宵
無人管 真係好撚爽
依家我會話: 溝女,不了

工作環境冇同齡嘅女仔
個個都結晒婚
真係朋友都識唔到

得18k

廿中A0諗住單身一世 都係無謂害人

人大左想自己靜靜地過
有聚必有散 如果每次都要經歷散既時刻 不如一開始無

散左之黎完全冇機會識人
唔似以前讀書可以遇到好多唔同既人
覺得同事就只係同事 又冇咩年紀相約既
自己又唔係容易墮入愛河

呢到啲人要呢隻野

屌你個名
見到好餓

同你完全一樣既感覺
拍左勁耐拖就結婚先黎散
響舊感情入面走唔返出黎
好喇 有一排好似走返出嚟 就發覺難搵對象 難心動 唔識filrt 唔敢投入感情 會同舊既比較 覺得都係單身好 然後就走返入去舊感情入面 不斷loop
朋友叫我玩app 但完全唔想玩 自己又唔叻texting

Same here
26a0 由細到大都覺得好似同異性相處唔到咁
一個異性朋友都冇 更何況識另一半？
又覺得如果有拖拍都怕冇左自己既私人時間
所以可能孤獨終老比較適合自己

一個人不知幾開心 人工又好洗 想炒老細轉工玩新興趣又唔洗比人管住 or驚比唔到好嘅生活佢 更加唔洗擔心佢唔覆你係咪有第二個 引申到唔會因為帶帽分手然後頹幾個月到幾年都無心機做自己嘢 sex果到可以打飛機or叫雞解決 中日美法俄任你選擇 仲平過你養女朋友 永遠唔驚被人比較 人地有車有樓 自己乜都無 就算你有車有樓 總會有更靚嘅車更大嘅樓 人比人比死人 除非你甘心同個肥婆無人會同你搶嘅豬西一齊 唔係嘅話香港地正正常常嘅港女的確係競爭力高過港男好多

成世人淨係鍾意過兩個女仔
一個而家係les
另一個本身感覺良好，但未親口說喜歡就落閂兼俾自己搞禍咗

拍過拖扑過都係雞唔怪得A0
你加入ISIS咪有72個處女

佢太激動
李澤鉅都食唔到處啦

話就話無謂害人
有人approach咪又係沉哂船
明知人地對你冇feel仲幻想咁多做乜
係喎 呢個溝唔到姐 仲有佢d fd呢
咪ff啦 你咩新鮮蘿蔔皮呀
你工具人嚟嫁咋 人地肯同你傾下計就咁開心做乜 人地大把朋友啦
所以都係唔好諗咁多啦
毒撚最忌有自信

樣子+身高問題

好正常啫，座位嚟講，肥係最後嘅選擇
巴打第一步係做運動減咗肥先
毒柒都有得搞，係矮同冇錢先難搞

已打算同老豆老母送終後自己搵個唔會影響到人ga地方自殺算

轉親工都係全公司最後生果個

same
腦海完全冇過咁嘅畫面

真係好鐘意一個人到底係咩感覺

以為段野係自己打

我都想知 最多都係得好感

見得太多離婚收場 對婚姻冇咩期望

但個好感會愈相處落愈低
唔會愈黎愈有好感
本身對sex唔係好大需求
所以對d又靚又大波又大pat都唔覺得好大吸引力
久而久之就唔想再去了解任何一個人

可以孤獨終老了

買樓買細d又平d
幾好丫

到把城牆修築夠得又高又厚之後，才發覺根本就沒有人來攻城

做好多嘢都接受到自己一個
移民真係唔得

27既你

識到都唔好

LM

沙狗

有。。已經對愛情冇咩幻想🤧而家又識唔到新朋友
用apps識個啲個腦得扑野

啲app99.99999%係約炮

而家知啦之前有幾個幾好傾啲對話好似情侶但佢地都只係想扑野

疊埋心水有哂心理準備, 唔係冇努力試過, 只係結果..咪又係咁, 唉

U是咪覆我

慘慘

利申 我係一條溝唔到女嘅垃圾

是～

孤獨終老唔緊要
最弊冇錢養老

有, 試過拍拖覺得好撚煩

選擇性回覆

我都預左

你有女

毒撚留名

咁即係同年紀無關
係樣或者性格唔啱啫

有冇咁餓

係...加上日日見到父母係一段失敗嘅婚姻就更加冇諗結婚 冇諗過有人娶自己...但其實自己都想有個錫自己嘅男人..

30歲A0
差唔多年紀個個已經A7,8
一定係搵個識關心識講野識相處既
無人會頂到自己
仲慘過30歲先FG

你好啊，有情緒困擾真係唔容易啊。好多時候我地講出嚟都係想人明白，想人了解，但係成日比人話諗唔通。其實精神病都只不過係一種病，只不過係個腦有感冒。

如果我話你知，有個平台你可以搵到同路人，你會唔會試下用啊？我想同你介紹一個為精神病患者而設嘅對話平台，Mentalok。喺呢個平台上面，只要你輸入關鍵詞，系統就會幫你配對另外一位輸入同一樣關鍵詞嘅用戶。當系統成功配對後，你地就可以開始傾計。

Mentalok呢個系統同其他平台有咩唔同？
第一，無人知道你係邊個。當你開網頁嘅時候，系統會隨機分派一個用戶編號比你，你唔需要輸入任何個人資料。
第二，你想幾時，邊到傾都得，完全無時間地域限制。
第三，亦都係最重要嘅，你唔單止係比人幫果一個，同時間你都係幫緊人果個。

如果你有需要可以上呢個平台同人傾下計，或者你可以分享比身邊有需要嘅人！平台啱啱開無耐，可能會難啲配對到住。所以你嘅支持好重要！當然我唔希望你係有病果個，但係你都可以like and share 呢個post架！

平台網頁:
Facebook專頁:

個人太摺，愈來愈唔識social

我近排諗住裸辭搵工
其中一件事就係想順便搞個side project去俾情緒病既巴打放負既地方

對唔住，我已經搞左出黎
不過有興趣傾下可以上個網email我啊！

係現實生活裡面，放負會俾人屌到仆街會被厭惡
唔開心一定要收返埋自己
幾撚慘

呢個點做到的

巴打好勁
我冇拍拖三年已想死
五個月後就聖誕節

25歲老姑婆
耐唔耐圍下爐

所有人都expect 30歲係好識同人相處
無人想30a0做男友

一個人住係正，我一個人住咗十年有多
原本對婚姻唔憧憬對小朋友冇興趣，變到好想有個新家庭
已冇時間隨緣，但又未有確切行動計劃

認真？有冇得醫

有性需要既時候就用錢解決？咁好cheap啊

唔係可以點
唔通死左佢咩
不過我做呢行九成半男人，
都少接觸到女仔，
加上圈子細，
我都好想話自己正常，
不過事實上唔會係囉
我半年前都係呢度識左個絲打，
都幾好傾，見過幾次面就無疾而終

係阿，基本上年紀越大都係A0,
首先已經嚇怕左好多人，
所以現實都係唔好隨便認自己A0

我估好難。依家連夢遺都好心痛

25A0
細個仲覺得自己25歲會差唔多結婚

加油
我25果陣都覺得好快有，
結果30了

欣賞你

細個我都覺得 20幾歲就會結婚
結果就30 都係A0

5年後的我

一見到啲鬼佬廿幾歲已經成家立室真係

哈哈，人就係咁無奈，
不過無人鐘意自己，
咪自己對自己好

最緊要自己調整到個心態

唉

好撚悲哀，A0又唔係作奸犯科
做狗都仲有港豬/愛國愛黨受
A0連狗都不如

22 A0
成日諗自己係咪差到咁 係咪咁就一世
身邊嘅仔又少
嗚啊 我想要仔 仔啊屌

返乜

定係你有好多朋友先唔介意一人生活

越強求越得唔到

係咁嫁啦 要接受 知冇 利申28A0

你只係一個怪人嚟

你冇樣 冇身高 冇錢 冇口才 你只係一件比女玩嘅垃圾

Sorry 比女玩嘅機會都冇呀

就算你唔強求 都係冇

發下夢算啦你

我

我都係

收皮啦 毒撚求女？

啊督尿望下自己個樣先啦

一陣瞓覺果陣發返個春秋大夢 ff自己大戰72個處女

跟住準時起身返工做奴隸

A0仔低賤過狗係常識黎

係低賤過泥呀ching

仲係學生 但本身讀嘅野同第日做嘅野都難識仔

當知道自己真係好差嘅時候就唔想再諗依啲
都係養下寵物 自己一個就夠 都唔介意了

女仔邊會難識仔呀 咪撚玩啦

On9仔+1

我又肥又樣衰咁好未
講真講肥我又未肥到欣宜咁
講醜又未到如花咁醜
性格係粗獷少少 但都算唔港女

利申：預左會話肥婆 此post已完
但可唔可以話我知點解其他肥過我醜過我都有仔
我有時係街見到真係一頭問號

係啊，無人鐘意經常放負嘅人
但係放負對於有病嘅人黎講係必需

唔敢啦
返工到無咩仔架

我都唔敢到
最多識下朋友
平時你圈子大唔大

唔好累人累物

係 唔好累人累物 阻人發達 自己想做乜就做乜

祝福你 希望我都可以搵到

有幾肥先

買重左人壽
過左頭一年，隨時走得

其實會唔會只係大家根本唔夾 可能遲啲會搵到第二個啱你嘅呢？

係 可能一開頭已經唔夾

好細
多數吹口都係同果2-3個fd

有無知心好友

A0毒撚留名

想睇下d人speed dating 經驗

20 ，覺得孤獨終老

same
絲打A0?

1

絲打好過我

Fd zone晒啦

多謝你

本身無預 但開始有依個諗法

慣了

談戀愛是一段枷鎖，心入面的位置只有自己，空間可說是剛剛好讓自己住，現在多了一個人闖進心裡，無處安放。或許也是覺得自己天生就不值被人愛、根本沒權利愛人吧。自己常常在想，「你這樣差劣的性格，還想存有一絲別人留意你的想法？根本是開玩笑吧。」愈思考，愈崩潰，每當淚腺被激發的時候，才發現自己連流淚的資格也沒有。這時淚水回流，在想「還是等下次再流吧廢物」。就這樣日積月累了，一下子就爆發出來

唔諗反而同人吹下水過日仲好

再大d父母唔喺度嘅時候想揾幾個志同道合嘅毒撚巴打一齊夾租一個人好貴

再過多幾年就30
毒撚、冇朋友、A0
每日都係番工 放工番屋企無限loop
已經準備孤獨終老

Same
已經習慣左一人世界

夢想係27歲前結婚
睇怕好難

如果無行動就一定會

問問下就慣架啦

28 a0

絲 ?

係囉

基撚到

狗餅生仔未
見到香港咁但好似好多人都生

未啦，長老已經逼緊，仲有班三姑六婆姨媽姑姐

未拍拖就問幾時拍，使唔使介紹下
拍緊拖就問幾時結婚
結埋婚就問幾時生
生完應該問你幾時死架喇

我聽到都煩
不過我唔係想佢地咁
後生緊係生唔生都得
睇下你比人煩完未

啲老野覺得人生要倒模咁先好
屌你老母煩撚到
你好似屯門果日咁爆鳩佢地啦

咪屈，唔係我嚟

由得佢地啦，反正一年見唔到幾多次

不過生咗兩公婆會好啲

搞好多野又驚比人洗腦又話送出國
你老婆唔大年紀就唔急

拍撚 依家d女仔好蠱惑 可以唔鐘意你都照硬闖入你世界 再ok sorry傷害左你 其實你係好朋友 建議冇強心臟唔好咁搞多野

結婚好多年而家都三字頭，如果要生都差唔多架喇

仔女嘅嘢到時儘量幫得幾多咪幾多

每一段感情都係經驗同歷練，學學下你就會更蠱惑

有
唔信婚姻

其實實會有人受過好多次傷都唔知驚 每一次都覺得係對方眼中自己係特別既一個再待以真心付出 但其實原來沒有從來都沒有纏綿邂逅完全虛構
全部都係錯覺同假象
水泡ok

好 幫埋我

你咩性格?

好快有
性格好嘅，唔好灰心

唔知有無人同我一樣
我知道自己容易相處 可以接受好多唔同嘅價值觀 去到唔同環境都不愁無朋友
只要對方唔係好kam 我都可以同人相處得幾開心

但唯獨揀對象呢點 我嘅要求就變得好高 尤其係性格
所以想搵個可以屈服到我、俾我依靠嘅人好難
有時唔單止係講雙方條件 timing都好重要
人嘅內心係好複雜 拍拖亦係一門學問
即使兩個人鍾意對方都未必可以一齊

其實如果搵到個咁嘅人 我都想結婚嘅
但失敗嘅婚姻會衍生好多問題
如果搵唔到 我寧願自己一個孤獨終老 都唔想搵個我唔愛、或者唔愛我嘅人過世

yes

性格真係唔太閪，實有仔要

25絲
岩岩分手
返緊工唔知點識男仔

抖陣先 唔急

放工識

Btw ching有無上過高登

有上過
點解咁問?

散左幾耐

半年

第幾次拍呀

23А0

冇ac

我 但係又無錢買姑婆屋

樓上好多人同你夾

已經預咗孤獨終老，老到咁上下就去安樂死

渣ga
上過舊高登都正常啲

廿頭
已經預視到我10年後都係A0

tg傾?

同意

三到中，幾年前散咗，而家孤獨地過，又無動力去搵，因為圈子太細

到你真係有女朋友，結埋婚，你就會成日幻想單身有幾撚好

我29歲，結左婚7年，而家都經常幻想自己單身，其實真係你睇我好我睇你好，單身未必唔係好事

見到好多人講到幾歲a0一定孤獨終老
講個勵志例子
我中學啊sir 唔靚仔 皮膚係月球表面 3x歲a0但最後竟然俾佢識到個女仔拍拖1-2年後結婚生埋仔
個老婆仲要同信仰兼斯文靚女
好勵志

信穌哥 得老婆

A0 a1,2,3 又點，最後都係揾唔到1個可以信得過一齊幾十年(我自己都信唔過自己會唔變心).

有 同人交流太攰
又唔知對方有無心
唔想自己做傻仔

Me...知道係自己性格問題
但有時候唔係話改就改架嘛

我都有咁嘅feel

見到佢個人即刻開朗多野講左好多
我都驚訝原來佢咁開朗真係主保佑佢

成功埋單
恭喜恭喜

same here 已對愛情死心
疊埋心水孤獨終老好過

第四次

19a0

老豆老母婚姻失敗，個人對婚姻睇法好負面

應該係全港唯一一個 快30 a0 絲
個人又摺又奇怪又靜
天生注定孤獨終老

經歷緊一段唔好嘅感情
以後唔敢相信愛情 好怕再受到傷害
寧願習慣自己一個好啲

聽好多 最尾都係有伴

咁又係 將來嘅嘢無法保證
但至少呢刻對愛情已經完全冇信心

你幾歲

22

放唔低
唔知點去愛其他人

唔好啦 我都剛比人拒絕

講得好，事實上唔揀好過揀錯

經歷緊姐係仲拖緊呀？

分開左成半年
一靜落黎就諗起佢

人地依舊好開心 係你仲原地踏步 有用咩

係呀
佢話諗下要唔要分手
跟住就冇覆啦

最憎呢啲拖
咁樣持續幾耐

都係既
最近都照返之前自己一個咁過生活
其實都幾好吖

我都唔知要拖幾耐
之前已經冷落咗兩個月
問咗幾次先話等佢諗下

點解會嘈

冇嘈過 真係咩事都冇發生
可能真係淡咗

我覺得01細我幾年但思想又追得上好正，會想識妳
97巴

你男朋友係咪deedee

有frd encourage 叫我玩下app 識返條女
LLM 成街都係 180+ 高質 靚仔 大隻 紀巴
我都係縮返入去我老母個西度算

唔係 大過我三年幾

搵大個自己好重要
但佢大過你都中伏真係慘
大過你起碼唔洗湊仔咁

女 我覺得有自信就智會由入面靚出來

有冇興趣傾下

毒J玩交友app仲衰
啲女一日可以有幾十match
一日同一個傾都要傾成年先傾得哂
點會so普通男仔
毒J係入邊係地底泥黎
出去識真人好過
至多換個靚仔相同啲女練下傾計

30 絲

唔想開始玩apps

無伴終老 孤獨一生

下呼 下下呼 下呼 下下呼

日日食唔同女咪仲開心
點解要食死一件

講真冇玩過apps，覺得好伏

App all約炮

參加興趣班

我話其他啲app通常都係

無諗住要人陪我過世

身邊係有成功例子嘅....不過對方都係鬼佬lol

內向，eq算高但emotional

鬼佬唔好咩
Btw你a幾

3

呢個年紀最殺食
好多人想姐姐

學樓上話齋...唔一定要人陪過世

你講得好
但你唔係差就點會好多人埋身
上次衰咩分手呀

嗯嗯。咁你說的心理有事是自卑感吧？

本身唔太夾+未來方向不一?

都拖左好耐

4年

26黃金年齡比佢拖係好慘

係24

如果人生係一場夢，我每日都好快會夢醒，keep唔到passion

本身想join 下speed dating
而家開始試下dating app
不過冇咩感覺...成日覺得係想約炮

唔係30拍左4年
姐係26開始咩

單身左兩年lol

都唔係好清楚speed dating點work

諗起都好尷尬

返工無識到？

O?

I don't shit where I eat

Speed dating要咁快就抄牌

純粹講眼緣？

要咁快介紹
內向撚一定唔岩

皮已收

U都係毒毒地？

自豪的毒

之前睇過個post,
話都係好似電視個d咁
係咁同唔同人傾
有d 係自己自由活動要自己主動
如果係參加左呢類
我好大機會都只係企係暗角

聽到都覺得攰

哦。好多心事!

可以出外多結識朋友輕鬆下

仲賤過地底泥

心態搞唔掂，我做人好計較出發點，一唔好就唔會想做，做左會好憎自己，調番轉都會咁樣諗人地

完美主義嗎？

其實都是可以調節的

其實一個人先容易移民
唔駛考慮咁多野

我向住同一目標出發
咁屋企人點講
有無不斷介紹男人俾你

放心我廿歲前已經咁諗
而家30幾 日日比細路纏到想1個人靜靜

我有frd係公司聯歡識到老公 ok啦

感覺要再照顧多幾個家庭好煩

大學畢業三年，月入接近三萬，過多兩個月升職會去到接近四萬
外表肥矮柒毒
以前大學個陣都覺得自己會溝到女，都同過唔同女仔單獨出街飲酒甚至去旅行，有兩個直頭都幾親密，不過基於種種原因最後都係溝唔成仲反埋面
之後一畢業返工就直頭幾乎完全冇哂同女仔單獨相處嘅機會
工作環境有異性，但我覺得ok嘅都唔會睇得我上眼
畢業之後有玩過app，match 過超過一百個女仔
約出街約過兩個，但最後收咗皮
點都唔會娶支那女人，支那人係香港人永遠嘅敵人
所以已經準備孤獨過世努力搵錢睇下點幫手足

Me
身邊啲人派帽好似家常便飯咁
對愛情冇乜信心，寧願自己/同幾個朋友過世

同路

美心抵撚死

首先你要有機會拍

交友app
出多D聚會 (疫情完左先)
唔好怕醜叫朋友介紹約出黎一齊玩下

唔好下下怕柒 永遠得你自己會記住自己點柒

係搬出嚟住好好多
我而家日日同屋企人因為呢個問題嘈
佢地而家仲係停留係女人一定要結婚生仔先係女人呢種思想
講極都唔明

same....愈聽愈多故仔....自己一個就唔洗煩

其實係，好多野知而難行，人最怕就係心態扭曲左，撻番正就可以好順，但撻唔到就會collapse，骨牌效應

it’s all about the attitude.

任何人都deserve拍既資格，差在對象係咪合適自己咁解，係可遇不可求，但就係咁搵到件事先珍貴，當然好睇你出發點係點，想作短暫充飢/未雨綢繆/精神食糧又係唔同

正啊對白! 踏出第一步先吧!

不用執着!

放鬆自己，好事自然來!

心態正面，運氣就好

預左....有不愉快童年，老豆老母關係都唔好....

雖然好多野都係老生常談，but anyway thanks bro，祝你在亂流下平安

以前都係咁諗
但未拍過想試

哈哈! 亂流

確是亂世!

你都 take care

絲

過程都有開心嘅~快啲去試

不了
最尾一定衰
學你算

可能佢覺得同我一齊似湊女

隨緣

你下個唔好咁

暫時唔想再有下個啦

大時大節會好傷心

非常好
而家香港咁都冇心機搵喇

我大時大節通常要返工

嗯 從而家開始要習慣一個人
人總要向前行

Sor thanks 絲 then

no sor la!

你見到街邊啲情侶就唔係咁話㗎啦

撈邊行

你係咪bot黎，快成咁

廚房佬

講到尾 係睇你肯唔肯改變同試
你日日返工 放工放假都係屋企
或者相處開都係個堆人
你點識新人?
有時唔係等人識你 係你要製造機會
加上交友app唔係話無用(身邊女性朋友 一聽到用提議交友app 就已經say no)

利申 30 A0
知點改但現實唔會改 因為懶同自悲

巴打同好
你打既任何文字完全同講緊我一樣

你都係紅巴

==唔係點叫.....廚房姨姨？阿姐? 嬸嬸？

飲食業炒好多人
你無事就好
好少聽女仔做廚

大公司仲保得住

屌發現打錯字

你煮野食咪好叻囉

我做蛋糕/甜品.....
其他還可以？

原來係呢樣
好想食

自己整lol

以為你茶記嬸嬸/譚仔姐姐
一講蛋糕即刻明曬

譚仔話唔合格~做唔到譚仔姐姐

做呢行應該自己有店
難啲識人

短中期內都無諗過開舖.....
不過難識圏子外嘅人係真

幫人打緊工？

係呀

有機會幫襯下

去幫襯黃店得啦

你間野藍

無立場？

好食黃>普通黃>無立場=難食黃
藍 不了
你間野個定位係點

酒店係咩定位

除咗東涌逸東酒店好似好多藍
你份工得啲呀叔

都唔係所有阿叔係藍

係唔知要幾耐先可以放低

你搵呀叔會好啲
再拍deedee唔掂

搵到新就得

？

除咗呢樣 係咪就冇其他辦法啦

我話如果你有心情再識男仔
識個成熟啲會好啲

而家疫情好難約朋友出街

都係....之前兩個都細過我

細幾多
識朋友另計呀不過

其中一個5年

湊仔咁湊好咩

所以兩年就收皮

踏出過好多個第一步喇，每行一次就俾現實大大把車返入去
努力過嘗試過，可以俾d掌聲自己

諗定幾歲買平安鐘

可以

你俾我？

女人車你嗎？遇到的都是賤人?

車你？

每次分手都有呢個感覺

成日都留係屋企 好難分散到注意力

又難搵pt

好多pt喎, gym關左之後成班少左好多job
好多搵緊學生

係公園上堂？

有，或者有相熟朋友借個場（e.g. 拳館)

會啊 同ex一齊三年半 上年散咗
依家已經覺得好難搵得返咁夾同我可以好信任嘅女仔

從錯誤中學習 下個會更好

諗梗將來入唔入老人院好

我呢方面好啲
呀媽走左 無人理我

Sorry
你咁耐無上水以為咩事